我真係好憎人影我相囉

成日想影我 屌你地老母

妄想症唔拖得，及早求醫

屌你老母

樓豬又唔覆診

Rubbish

有冇照過鏡?

我有米九高你有冇？

高但係柒有撚用
利申:185cm

我id